呢到有幾多真絲？

定係繼續互射

如真如假 如打飛機可j 自己

我相信比起高登
呢到會多少少

真絲

應該無
利申 無J

做不做愛

應該冇
利申 藍絲

冇
利申 冇j冇胸

全部都係麻甩佬

藍絲

即係點？又要互射？